你地係邊到洗牙？

有冇好介紹

牙你老母

葵涌

我都想知有冇啲平靚正洗牙

份工包埋

邊度

冇哂好診所？

對上一次洗牙已經係小學牙科檢查
而家好似有牙周病
洗牙應該痛到仆街

但我發現好似洗得唔係好乾淨